新手想問下今日吐公十二連

做尾車既係米要賠曬？
行過睇架架份頭尾都「粒」曬，除左尾車 [紅的]得份頭「粒」左，係既話都ok 金喎

尾車叫得尾車 得個頭凹好正常下話
點解會係尾車賠

因為經常睇/聽 串燒既話尾車就飽曬。。。
同埋見個dc 佬倨樣一面死灰，想問多d

抵撚死啦, 跟咁貼

2021年 就梗係睇片
如果係中間嘅車撞到前面在先，導致後面收唔切隊埋去，咁咪唔係後車食

串燒唔尾車唔通頭車賠？

串燒有好多可能性
例如如果有片睇到頭車硬cut線導致意外，咪佢賠囉

後車收唔到撞前車，前車賠？

如果係最前嗰架車亂cut線導致意外咪最前嗰架賠

2021年喇
而家係睇片睇情況判
唔存在後車必輸

睇情況，但多數後車。
但串燒係另一回事，唔一定最後一架賠哂，明唔明？

即係前車cut 線撞左，後車撞埋去，無責任

你邊到出現多？

你解釋下咩叫收唔切撞到前車
如果唔係跟車太貼，會唔會收唔切

前車發生交通意外係佢地問題
你後車收唔切撞到人點都要賠比前車

大佬你跟車太貼咪會撞尾囉，賠9硬啦推推推

唔係架，連登仲有好多判官，一聽案情就知邊個岩晒

連登仔真係好撚好笑

前車亂cut線搞到撞又係後車賠
串燒又一定係最後一架賠

唔怪得香港人咁爭先恐後啦，原來最尾嗰個真係慘過敗家

佢地有天眼通

岩呀繼續推住前邊部車就岩，反正人地撞左你炒落去，係因為佢撞車你先撞，唔係你收唔切問題

不如你睇返我講咩先
最前嗰架車亂cut線導致意外
亂cut關跟車太貼咩事

一單case 只可以有一架車賠？

人地前車亂cut , 撞到人地，佢自然要賠佢撞到既車

後車收唔切撞到佢，係因為追尾，跟車太貼，後車司機又可以收錢？

你個牌邊到考？

人地前車亂cut 又關你乜事
人地撞左係人地問題，後車炒落去唔係因為跟車太貼？

咁長嘅串燒係極度複雜
有機會中間dup到
後面又撞 推埋你去前車
所以而家有車cam又唔同講法
所以好難定話係邊個錯

連登仔特色之二
咩都叫人考過個牌

原來考牌要考出事點判
連登仔個個都係法官

根據你咁講，即係只要最前個架亂cut 線炒左，後邊收唔切既車就等收錢，係咪？

如果 B 撞咗A 跟住 C 收唔切撞 B
咁應該 C 賠 B， B 賠 A

如果B收得切停定 跟住C撞落B導致B撞落A
咁C要賠晒前面兩架

我有無理解錯

睇哂所有cam 先知
就咁文字討論點知

其實要睇情況
尤其呢單12車咁q亂
C車唔一定係因為跟車太貼先撞落去
後面嘅DEFGHIJKL車都係
所以到底邊架車要孭鑊同孭幾多係要睇片

一口咬定撞人尾一定係跟車太貼係太過武斷
唔通前車玩brake玩到告得入老危嘅程度都要後面食咩

C 唔係跟車太貼咁一定係B 車停得太快

撞到嘢撞到停低係快過踩brake

所以就算有正常距離、足夠反應時間都可能會撞到

唔睇片係分唔到A車同C車各自負幾多%責任

你唔跟車太貼， 又點會停唔到

跟車太貼

各自負幾多
你係咪戇鳩
當
A 車 30 % / C 車 70% 咁點賠？

喂真係on9唔係扮架喎

後車係唔係都要俾

你？

我唔識揸車，好奇咁問吓

如果A車同前面B車保持安全距離，但係突然有架C車高速攔腰切入去兩架車中間炒埋路邊欄杆停低咗，B車無事照去，但係A就無時間反應剎車撞咗埋去，咁A係咪都要因為嗰一剎那跟C車太貼而要賠畀C？

講緊串燒wo , 如果一單case 只有A B 雙方，邊個引起意外咪邊個賠

明白，咁如果呢個case後面又有幾架DEF車全部跟車太貼撞晒埋去，咁係咪DEF都要賠錢定係淨係最尾嗰架賠？咁賠又係賠畀邊幾個？

跟車太貼撞到前車，後車責任走唔甩

一架 claim 一架
邊個撞你既就claim個一部

跟咁貼唔知做乜
突然要停又停唔切

每架後車都要賠比前車
正常要有2秒距離
話之前車無啦啦u turn
都唔expect會撞到

屌你老母你地d吐露港中線撚一定有份搞出黎

如果停左無撞 但後車隊埋黎再撞
條數又點計

請問是咪原本
A claim B > B claim C > C claim D..
由於尾車D 再轟一野
A claim B > B claim C > C claim D 後
再追加 A, B , C > claim D
係咁既話D就真係飽哂....

冇車牌？

講到自己唔係連登仔咁